fuck 點解我又喺旺角落咗車

-.-

join

超級大傻仔

你就傻仔